En Trafford en Lord Selvaine zien dat terwijl ze bleef hij zou spreken, roos en zeiden dat ze zouden een wandeling voordat de dressing-bell.
Zij deden door het raam naar buiten op het terras, en Lord Selvaine rolden een sigaret, maar sinds enige tijd zei niets; hij wilde de Duke's gewaagde project werken zijn door beïnvloeding van Trafford.
Eindelijk zij staken de gazon, hij onderbroken en keek neer op de baai onder hen.
"Te construeren Belfayre Bay, zeg driekwart miljoen; nieuwe orchid huizen, vijfduizend pond; een frisse veel gee-gees voor het stallen, zoveel duizenden; andere projecten die kwistig uitgaven, dus veel meer mensen.
En, mijn lieve Trafford, zou het niet makkelijk zijn om hem van zijn voornemen zonder hem vertelde de waarheid.
